不知不覺原來已經五年了

五年之約

今日我地IZONE忌日
冇人記得垃圾IOI啊

好彩IZONE無亂起約 如果唔係又有排等 哈

佢地勁醒目 哈

屌你老母

仲有兩個月 但宇少就cb

一野斬斷重組既希望 識做過I.O.I 哈

哈 你唔係咁都信掛

幾時到你忌日

導狗0口德- .-

王思聰唔批